[
    {
        "randomId": 427
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyuze mu nsi y'urugo bamfunda ibirozi",
            "option_1": "Ibiboga byagaze",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Imyugariro",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Ibiboga byagaze"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mutamu irarembera mu bisi n'iyayo",
            "option_1": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_2": "Inzoga mu muheha",
            "option_3": "Umuyaga mu muyange",
            "option_4": "Gusaba uwo wimye",
            "correct_answer": "Umuyaga mu muyange"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nkubuze sinabaho",
            "option_1": "Umuturanyi mubi",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Umutwe",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Umutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Zigaritse amahembe zose ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Ingara z'iminyinya",
            "option_2": "Imbunda",
            "option_3": "Icyumweru",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Ingara z'iminyinya"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Fata Intorezo mfate indi tujye kwasa ibitaswa",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Umunyeshuri",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirandarindari",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ubunyobwa",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze ku ruhiza nyara i Buriza nti Bahinzi nimuhingure",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_3": "Insina",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Icyumweru"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Aka kayira kasiba twashira",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Akayira kajya mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandarara",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_4": "Kwatsa mu ziko",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Banterere anyuze aha",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Urwogerezo",
            "option_3": "Intore mu rwabya",
            "option_4": "Urutoryi",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    }
]